心心眼漫畫就見得多，現實既心心眼係咩樣，一人一張。我先

變左gay post

垃圾香港人， 小小包容都冇！
郁d就鬧人
岩岩落渣打㩒錢，咁見到有位，當然排隊攞錢， 點知我一行埋去，有個啊叔就開口話我
啊叔 我
啊叔：我都排緊隊
呢個時候我睇真d， 原來個啊叔的確排緊隊，不過佢企到歪埋一邊， 我以為佢排第二條龍。
我 ： 我以為你企個邊丫嘛，又唔係特登既，企返埋黎啦
啊叔：我咪同你講我排隊囉
我 ： 你講乜撚野啊？ 小小野就鬧人，屌你老母！ 我有話過唔排隊咩？
啊叔： 你做乜屌我老母啊？ 你冇老母架？ 我屌你老母！
我 ： 我屌你老母臭閪！ 小小野就鬧人，死仆街！ 你鬧我丫嘛！
啊叔：我幾時鬧你啊？ 你屌我老母啊！
我 ： 恰鳩我？ 我屌你老母！ 你跟住我黎鬧我！
啊叔： 走啦屌你老母
啊叔： 走開啦！
之後個啊叔報警， 話有人跟住佢
商場保安： 先生咪走住先， 而家報左警！等差人黎！
我野都冇講撞開個保安走左去

我而家都想屌你老母

一路喺度發癲屌人老母有春用咩 屌你老母
你哋圍內笑我 屌你老母
你咪問返圍內班人點解有我張相囉 屌你老母
下下加句屌你老母好型咩？ 屌你老母

無人想睇

唉啊~

算把啦你,你知嗎,你成個傻仔咁啊~

都就死,仲要死頂,
你打呢d字之前其實有無諗過架
?你自己再認真睇番
你今日打既呢行字~你真係覺得呢幾粒字可
以激到人嬲嬲豬?我諗你睇

完之後肯定都會認同我,你有無尊

重過我架?求其打堆垃圾出黎,你咁算係咩意思啊!!屌!!真係好撚嬲!!

其實我真係就快死

一場同事有咩幫到你

傻子本人？

平衡！

你最近有心事？

無 幫手正皮就ok

who r u

幾個POST都見到你大大段字

雖然我係不好的人但我正了

典解會貢-.-

咁仆街既你。。

-.- 早知唔撚正你老母冚家慘

講笑咋
得你一個正皮我，我好感動

比多個你啦

小弟而家扯晒旗啦

依個乜鳩野post黎嫁

再post真係報警

情愛post

好明顯傻子心心眼你啦

我心心眼傻子阿 佢唔理我咋！！

cls人地連gif都整埋比你 咁都話佢唔理你
死港女

係鬼我整啊

佢偷圖狗咋
屌笑死我咩

笑到仆街阿今次

唔阻著你地耍花槍 我出番去先

我耍你老母夠膽隻揪

還我清白

唔好 要耍一齊耍

我一早就已經唔清白啦
自從你屌到我屎眼流血我就好污糟

出咪出囉我屌你老母
傻既就大撚哂呀！

真係大晒

小妹仲使cow仔嘅-.-?

join?

大專時代，年約21歲！第一次比屋企人屈入精神病院！不過個次都算半自願！
有次同屋企人嘈得勁左，脾氣大左小小，打爆左幾塊磚，之後老母就叫我睇下精神科
咁我去睇啦，醫生話建議我入院觀察一段時間，入左西九精神科，5日後出院，佢話我唔算精神病， 只係脾氣差左小小。
之後幾年都冇再入過院

有我仲唔心足
gay界好多player